﻿========================================================================
    APLICACIÓN DE WIN32: Win32Project1 Información general del proyecto
========================================================================

AppWizard ha creado esta aplicación Win32Project1.

Este archivo contiene un resumen de lo que encontrará en cada uno de los archivos que constituyen la aplicación Win32Project1.


Win32Project1.vcxproj
    Éste es el archivo de proyecto principal para los proyectos de VC++ generados mediante un Asistente para aplicaciones. Contiene información acerca de la versión de Visual C++ con la que se generó el archivo, así como información acerca de las plataformas, configuraciones y características del proyecto seleccionadas en el Asistente para aplicaciones.

Win32Project1.vcxproj.filters
    Éste es el archivo de filtros para los proyectos de VC++ generados mediante un asistente para aplicaciones. Contiene información acerca de la asociación entre los archivos del proyecto y los filtros. Esta asociación se usa en el IDE para mostrar la agrupación de archivos con extensiones similares bajo un nodo específico (por ejemplo, los archivos ".cpp" se asocian con el filtro"Archivos de código fuente").

Win32Project1.cpp
    Este es el archivo de código fuente de la aplicación principal.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
AppWizard ha creado los siguientes recursos:

Win32Project1.rc
    Esta es una lista de todos los recursos de Microsoft Windows que usa el programa. Incluye los iconos, mapas de bits y cursores almacenados en el subdirectorio RES. Este archivo puede editarse directamente en Microsoft Visual C++.

Resource.h
    Éste es el archivo de encabezado estándar, que define nuevos identificadores de recurso. Microsoft Visual C++ lee y actualiza este archivo.

Win32Project1.ico
    Éste es un archivo de icono, que se utiliza como el icono de la aplicación (32x32). Este icono está incluido en el archivo principal de recursos Win32Project1.rc.

small.ico
    Este es un archivo de icono, que contiene una versión menor (16x16) del icono de la aplicación. Este icono está incluido en el archivo principal de recursos Win32Project1.rc.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Otros archivos estándar:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Estos archivos se usan para compilar un archivo de encabezado precompilado (PCH) denominado Win32Project1.pch y un archivo de tipos precompilados llamado StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Otras notas:

El asistente para aplicaciones utiliza comentarios "TODO:" para indicar las partes del código fuente que tendrá que agregar o personalizar.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
